以前既胡椒噴霧同今日既分別 個人認為係狗隻劇本

估計冇口罩既人都太真心